\chapter {Diskusi}
\section {Diskusi}
Berdasarkan kesimpulan di atas, maka penulis merekomendasikan berupa saran-saran sebagai berikut:
\begin{enumerate}
\item Sistem informasi ini hanya dibangun berbasis \textit{website}, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan.
\item Menghasilkan tingkat kesulitan masalah berdasarkan 6 parameter yaitu, ketersediaan sumber daya manusia (SDM), waktu pengarjaan, bidang keahlian,\textit{ frequency}, \textit{durability}, dan target individu.
\item Dalam sistem ini terdapat fitur yang dapat memberikan notifikasi pesan saat pegawai berhasil \textit{login}.
\item Penggunaan metode \textit{electre} (\textit{ELimination Et Choix Traduisant la Realita}) ini masih banyak kekurangan sehingga di harapkan penulis selanjutnya dapat menjabarkan dan mengembangkan secara jelas mengenai metode \textit{electre}.
\end{enumerate}